[P牌破處]關於721我有嘢想講

香城Online新副本在即，
相信呢刻咁多位手足個心燒到好紅，
老實講我都係。

不過無論你諗住玩咩職，
我都希望大家記得留命。
因為比起DPS有幾多，
坦得住啲咩先係重點。

尤其尤其尤其
切勿狂戰士化！

要記得每一次用力量，
都背負住自己嘅理念同目的，
呢個就係我地同啲怪嘅分別。

輸出固然係爽快，
但係成功推完個副本先係重點。
我知道你地會明白。

記得保護好自己，
留命就可以成大事。

721 我地夢中相會

推推推推推

推推推

推到有人睇

推推

推
起我底有小建議

睇到！感謝幫推

推

push

721新香港

721見

721

明日不是END GAME !